地鐵不停黃大仙站

地鐵不停黃大仙站 21:15

又準備送狗入黎拜神

呢班應該係最後一班

各位小心

開嘜話仲有一班！

上慈雲山

19m/s 去鑽石山
73 去九龍塘

紅van 去旺角/荃灣/佐敦

巴士
3B 去 紅磡
3c/x 去 中港碼頭
5C/P 去 尖沙咀
116 去 鰂魚涌
302 去上環

ol有班車卡左係樂富 同黃大仙中間

香港人
俾啲骨氣好唔好
呢頭屌晒鬼
轉頭又繼續俾錢黨鐵賺
記住我地先係金主阿！

上竹園有坐1號車巴士出旺角尖咀